第一次搭飛機有咩要注意？

黎緊會自己一個去澳洲

同隔離位好熟咁say hi
外國人多數叫呀jack 十成九都無錯
坐低就前後左右say 個hi
Hi jack,佢就會好禮貌咁叫空姐請你去同機長傾計
仲會有機會上頭等!

坐經濟倉記得自己帶櫈仔
上次去東京唔記得帶，企左我幾粒鐘

我遲下都一個人搭飛機去韓國
好緊張

每次搭飛機都覺得最難頂嘅係空氣勁乾
其次係對腳會好辛苦（長途機經濟倉）

樓主去澳洲旅行？

其實地勤咩情況下幫你升級商務架 ？

上機前要除鞋

帶降落傘

機上屙屎/尿，沖廁1定要座係到
如果唔係彈到成塊面都係

我第一次撘飛機又係去澳洲 就係前幾個月
起飛時望住窗外個風景 滾動到想喊

認真，比錢比分以外
基本上得兩個可能，隻機經濟倉超賣，就要擺人上商務倉，不過都要排次序，高級會員開始排，跟住到staff 再到non member
第2 就係本身係會員，有時可能生日，可能入會週年等等，不過marketing 去抽/決定
地勤"負責"都係"通知"你only

記得嗌有落

入咗機門開始要苦行埋位，以示尊敬

感謝巴打 長知識了

上千尋down定幾套動漫

你諗多左啦，坐幾十次都唔會有一次發生喺你身上。
因為首先要班機econ位爆哂（即係幾乎無人no show）
然後得business仲有位先會upgrade你上去
而First class就唔清楚

利申：睇高登睇返嚟 自己無upgrade經驗

咪撚叫杯面同咖啡！

快過人訓著

咪話我唔提你
想上機有得訓既 好快手淘呢個野
包保你上機 訓到落機

補充少少先 基本上可以話全部airline都會超賣
因為每架機都會有幾個passengers no show
所以airline會overbooking嚟保障返自己利益

利申：major in tourism

借個post一問，點先可以唔會耳痛
第一次搭飛去日本痛到我仆街，諗住第二次去台灣時間短會好d，點知都係痛

香口膠
都唔得既話 你天生耳膜薄
要睇西醫

講就係咁講，
但係超賣依樣野，超賣幾多係一個問題，幾多班又係一個問題。
一班機超賣一隻同超賣十隻差好遠，10班機有1班機超賣同10班有8班都超賣又差好遠。

公司做生意當然要保障利益，但事實係有d 航空公司計過數，用正價飛賺嘅錢賠比d cheap 飛賺差價賺到盡。

利申，job in airline